拳星如，腿慧詩，劍旻憓，棍安儀

香港四絕

係都棍家俊啦

呂麗瑤呢？

波兆康

安儀姐世界第一